殺神 John Wick Chapter 3: Parabellum 劇情討論區

《殺神John Wick 3》終於終止咗香港票房榜3星期以來，一直由《復仇者聯盟4：終局之戰》搶佔冠軍位置嘅悶局。

仲刷新咗《殺神John Wick》系列在港嘅最高開畫紀錄及最高單日票房紀錄，亦係奇洛自2003年《廿二世紀殺人網絡 2：決戰未來》（The Matrix Reloaded）以後十六年來開畫票房最高的作品！

《#殺神JohnWick3》#JohnWick3: #Parabellum
✏️ #奇洛李維斯 #KeanuReeves 突破動作電影極限
🈲首度三級獻映
.
今日 全球追「殺」

john wick 3 製作花絮

Guns, a lot of guns

禁錯制出左post
岩岩睇完早場
臨尾winston 明知John跌落去唔會死？

好明顯啦 表面上向high table 交左代
實際係保佢

其實榮士敦係當john wick係condom
john wick應該諗住佢地make deal會包括埋佢個追殺令
點知榮士敦保住自己權位後
就將自己送俾high table
當然 佢係無諗過殺John wick
但其實都算係出賣佢

你岩

下集同丐幫報復high table

今集冇鉛筆scene 有d失落

sit
I'm talking to u john

有用書殺人，有武士刀咪重好

係鉛筆個意義大呀嘛

有飛斧頭

有劇情咩

硬係覺得心口中刀個日本仔同之前地鐵個黑人會出返嚟，兩個都係中同一招，唔抆返把刀出嚟就唔使死。

仲有刀插眼

好唔好睇

D槍戰睇到好治癒唔知點解

果兩個日本佬係咪師兄黎？
明明去到雙手投降唔斬落去？

巴打睇邊場？我尋晚7:30

用書

Rotten tomatoes 超過90% fresh
你話呢

今集好多致敬位
Matrix
韓片惡女

下集殺埋個阿拉丁mission complete

飛斧真係好型

以為John 隻狗會有份打
長鏡頭打真係好爽
應該ng無數次

Sophie 果part 幾好睇
但好似對個劇情唔係太重要

可能輔線拍Sophie 外傳？

好靚呀，要點先有

好重要啦佢又痴左線打9個high table既人實比人追殺而家john又要復仇又再合作打7佢

今集開始對High Table同組織入面多左描寫
一開始Adjudicator 出場果時好型
不過到話和談果時即刻柒晒
Winston最後果到我諗佢都無得選擇
同High Table開戰註定大家攬炒
同High Table和談至少可以保住權力同換返啲時間
同最後佢應該知道John有寫防彈衣同唔會咁易死
有心殺John就應該向頭開槍

同意有心保john，唔係就已經爆左頭

其實戲入面最有機會殺John係咪醫生?
全戲唯一好人

之前地鐵中刀果個黑人
John wick 叫佢禁實個傷口
應該唔死得
但今次個架仔
佢話佢之後會再繼續追殺John wick
john wick話佢無機會喇

我覺得呢個唔可以作準
雖然睇得幾爽
但真係要講
我只會話套戲係中上
唔及第二集

但係個日本仔𠴱兩條靚有機會攞佢命無攞到，john無殺到佢地，個日本仔都有一吓把刀已經到頸，無𠝹落去，同理可證，john都可能會手下留情呱。

我自己咁睇
同架仔打之前 對果兩條友
其實係可以殺死John wick 仲要不止一次
不過係抱住同偶象切磋心態打
所以john wick贏左 都唔尾刀

相反個架仔 雖然都係fans
但真係想殺佢
(其實架仔都有好多機會殺佢 只不過John wick出刀 最大原因係對方煩膠)
所以最後先無留手

我覺得呢集同上集保持水準弓

兩個泰仔幫佢攞番感覺

好似印尼人黎
Netflix 見過其中一個長毛鬍鬚仔

都好痴線

鬍鬚仔個樣好搞笑

好多爆丸shot

狗咬春袋

專喉嗰個位黎咬

個女仔教架，女仔好識男人的弱點

我一開始諗住佢只係揾個好有風格嘅配角介紹完長老就算
點知會打埋一份
打果度拍得好正 但個感覺好似係格硬揾個位比sophie 做

jw都係咁踢人春袋

荷爾芭莉 金像影后來啊
點會比佢做大咖咁浪費

睇interview,唔知訓練定拍時斷左三條肋骨

敬業樂業

其實咁都死唔去，真係有 d 反現實

今集比較失色

騎馬戰幾有創意 中間人狗戰都幾正 但係中間啲文腸真係拖慢左套戲 我明你想擴大個世界觀 但係個節奏真係無前兩集咁明快 無左以前咁簡潔 同埋少左gun fu 作為fans其實有一點點失望

日本人醫生，唔知有冇認錯，似乎係Matrix 個keymaker？

最後近戰個part我覺得over左同太長

酒店鎗戰同配樂keep到john wick風格高水準但整體第2集精彩過呢集

之前又話得3集，但睇黎長做長有

如果係都正
最尾都同墨菲斯一齊啦

見到個醫生拎槍以為想係後面射鳩佢
點知原來係叫John wick射返落自己道

洗唔洗開3個post

日本幫吹到好大，滅丐幫+芭蕾舞幫

同埋莫菲斯係天台等日本幫果時，我以為有兵伏佢地
點知要硬食七刀

今集好似差過前兩集

千祈唔好再睇少壽司店老闆

個日本人好膠

今集多左邵氏風格武打，少左槍戰
光頭佬做過美版iron chef主持，又拍過港產片
兩個印度佬其中一個應該做過突擊死亡塔，成班都功夫底

班high table staff用電腦個陣好撚matrix

兩個都有做

跌落水個下

我都覺得個近戰太長但又好正

睇完對今集動作有d失望
但都期待會出4

日本仔同判官傾偈果段
好似話John Wick係佢門生
所以師父和師兄有讓賽之謙

你要重睇

你睇左乜

佢似乎攪錯曬

架仔同判官傾計果段
我只係睇到
架仔話佢效忠high table 就會做野
同埋佢對john wick好有興趣

我覺得劇情差d 但由頭打到尾好撚正

由頭打到尾好撚爽

不過都有巴打提到既係今集多左拎武器近身打少左槍鬥術硬係差咁啲

btw唔係幾理解點解John Wick咁愛老婆但寧願聽長老講忘了愛然後一世做走狗

佢最後都無屈服啊

傲嬌日本仔 好受

班日本人個樣唔似日本
似東南亞既樣

故事背景係日本人啫，鬼佬睇所有華人都係差唔多樣

由頭打到尾就預咗劇情會減少，唔會話一路射人踢春袋一路交代故事。所以我覺得文武戲分配無大問題，尤其佢想再多一兩集，呢集一定要有好多伏線。

我睇個場用書又插眼啲觀眾同我都睇到嘩嘩聲

酒店老闆一定唔會出賣john，佢地既關係由第一集已經開始有描寫，最後當然係保佢啦，黑鬼都講到出口，點解仲有人唔明。

佢係生存落去 記住佢老婆

有冇人覺得個判官好有魅力

其實個判官係咪淆左? 最尾場酒店大戰中間打比Winston Winston cut9佢線

有一幕係判官有少少手震，而且佢身處係酒店入面，要殺佢係輕而易舉，點會唔驚

只係覺得以佢人物性格，John唔會咁易會被人要脅到，要佢放棄對老婆既愛佢會寧願同人死過，但係佢好果斷咁切手指又放棄結婚介指，個下有啲奇怪

好奇個判官會有幾打得，期待下集。

可能第4或5集就係去拎返隻戒指

因為WICK 之後話好嬲?
但WINSTON咁做唔係為左救左咩?

Be seeing you...

一開頭圖書館條友勁高，奇洛六呎幾但都睇落勁細粒

nba球員黎

同埋睇返演員名單先知個魚生佬唔係日本人嚟
佢有條𡃁就係endgame俾hawkeye殺嘅日本黑幫大佬

仲有估唔到乞衣王會愈嚟愈多戲份，第二集佢都係差唔多臨尾先出場

覺唔覺判官個feel 好似matrix trinity

真田廣之? 佢條靚?

係，真田廣之
係咪魚生佬條𡃁嚟

係鬼, 咪亂up啦

飛刀好似打緊機咁

而家好奇John Wick點樣收拾High table, 仲有Winston講既紐約線眼，第2集臨尾都見識過，但好想睇紐約人vs High Table

可能下集有得用牛油殺人

後面啲動作越打越慢 睇到有啲尷尬

多返第一集果d等john reload既位同後面個fans meeting 有少少出戲之外其他場面都好睇
但係都係第二集揀西裝同品酒果場最正

鬥快換彈個度笑死

元氣特急線d師傅

最鍾意Jw同個黑人
佢地把鎗唔夠火力 返去換鎗個樣嬲到

佢見到條女隻狗死咗之後大開殺戒
he shoot my dog
I get it

穿甲長槍reload好型

其實隻狗冇死
只係俾鎗寫中避彈衣嚇倒跌喺地，冇死。

我認同你前面，但我認為Winston係想殺John Wick
Winston知道咗Wick未死時個樣有d驚訝同淆（判官已走），仲講咗句"死神" ，我諗佢都估唔到Wick咁都死唔去

Boban
其他好有死亡遊戲feel
最尾逐層打上去，又要同高佬打

有情有義重要聰明 判官都無去搵佢

但最後Winston冇應黑鬼機

如果John Wick喺香港搭的士，諗住用啲金幣找數一定俾DC9屌

心領神會啦，戲唔一定要用對白，有興趣可以參考一下多年前港片槍火，對白唔多但你會知佢地表達咩意思。

就係嗰下冇對白冇表情，
先有個open ending估唔到Winston真心係點諗

如果唔保佢就唔會俾一個鐘佢，即刻在穹天屠殺咗佢就得啦

已經講到明，well played sir。都要話佢唔保John

咁劇情上佢係無休息加不停傷

但係我覺得well played係講緊佢拎番自己個職位既手段wo, 因為個陣時都未知John wick未死

全場笑左

光頭佬令我諗起鐵雞鬥蜈蚣個雷一笑

黑人都係有情義既人喎
E句點會係話佢老細既手段

霰彈槍爆頭嗰下爽到

當時保Wick都冇諗過件事會上身會累到自己失權位
依家保完佢出事咪唔再保佢，而係利用返佢囉
唔係話保一次就保一世㗎

係
初頭班仆街食咁多槍都唔死
酒店員工又犧牲哂
之後拎shotgun 下下爆頭

仲有條友一路碌落去一路俾john補槍，食咗七下霰彈

upgraded armour?....

條友都幾慘

其實你明唔明啲劇情，唔想保佢既係玻璃房個度都可以殺佢啦，根本兩人既關係就好到可以無條件為對方死。

現實啲諗都幾浪費彈藥

我要打大老, 唔係求大老
JW 點解咁易比人 manipulate ? 沙漠番黎話轉就轉
幾幕槍戰場面, 聽到d人笑得好大聲

突登射佢落樓等個judge 唔能夠即時睇到佢生死或處理條屍，當然好冒險

下下都爆頭了結對手

多謝朋友 多謝電影公司

其實你明唔明，Winston當時喺玻璃屋根本冇需要亦都冇能力殺Wick

一嚟佢想策反Wick，當佢槍咁使，Wick對Winston嚟講仲有好大利用價值，係奪回權位、同High table談判嘅武力棋子，點解要殺？
二嚟，你覺得Winston喺玻璃屋有信心殺到Wick咩？

"兩人既關係就好到可以無條件為對方死" 會唔會係你諗得太浪漫？

咪係，唔比winston鐘意權力多過友誼？

可以，當然可以啦，要表達既甚至係兩者都有。呢套戲唔係賣浪漫唔通賣寫實或者科幻？

Winson都幫左John wick一次

其實都可以話係無拖無欠，為左幫john無左自己個位被追殺，借John把手拎番個位同安全

但係winson講過句I am new York,唔知係咪同乞衣夾埋，準備反枱，始終winson咁樣做鳩過high table一次

要殺就爆頭啦
打身跟本就無心殺佢
跌落街就JW做化la, 始終判官面前做戲, 咁做判官都吹佢唔脹
同埋始終黑人係偏JW既, 佢句well played點理解都係話Winston交足戲la

究竟乜嘢會令你有套戲係賣浪漫呢個諗法呢?

如果winston知道幫wick會咁麻煩都未必會幫
上集winston之所以畀一粒鐘wick其實都可以係想wick欠自己人情，而且winston仲畀咗個血印wick，此能提供一條so call 生路畀wick，又可使wick欠下人情債even用埋血印賣一次身畀winston，winston好老謀深算

今集winston心態可能都係想打過和
上次幫完你我就瀨嘢，咁今次呢個因你而起嘅事端就由你做我隻棋搞返掂

個血印似係比johnwick去搵救兵喎 比佢嗰陣話希望一路上用得著

血印似兩條友簽合約咁，我幫你渡過難關，你就要幫手無條件完成一次任務/要求。

血印主要係兩條友之間嘅事，Winston畀Wick嗰個血印應該係屬於Winston本人。如果Wick真係走頭無路，咁個血印就成為佢最後生路。當然，咁樣Wick就欠Winston一條命，以及又再次落入受人制肘不能自我嘅局面了

我覺得係一個空嘅血印嚟
我當然知血印係咩啦 我呢兩日重睇晒
如果winston比佢嘅話 就係自己嘅血
做咩要比John? 咁樣就會係john有權叫winston做嘢
所以邏輯上一定係空嘅叫佢走路時搵人幫手

血印當然係空 第二集劇情有間接展現到
你回想下，Antonio擁有嘅血印都係得Wick d 血（印嘅右邊），Wick完成咗諾言Antonio先落血（左邊）。

而呢點又會引伸另一個問題：點確認/證明血印嘅擁有者？ 因為用咗嘅血印得受約束者嘅血，冇擁有者嘅血。 而睇返電影系列中出現過3個血印（Antonio's, Winston's, Wick's)，3個都唔同design，於是乎可以推斷每人擁有嘅血印都係獨特、能夠證明主權的。

因此，Winston畀Wick嗰個血印當然係空，而且係personal嘅。Wick當然可以唔用呢個血印，但一用的話就等於同Winston簽賣身契。

其實chapter 2 Morpheus 俾槍同七粒子彈John嗰陣
John都無未喺酒店殺人 啫係未犯規
點解今集要俾人清算界七刀

Wick: Winston, Winston!

越玩越大
連 High Table 都挑戰埋

阿巴打你唔係以為一男一女個種先叫浪漫下話

間接幫左佢 無個7粒子彈john都打唔到最後
同埋想點清算不嬲都係最大粒個個話事
個判官講明所有幫過john既人都要清算

唔知可以點挑機
講到全世界黑社會都要服從佢咁
淨係殺d成員都有無限個接班人等上位
直接打長老拎返戒子？

我覺得winston始終似保john
以黑人有情有義既性格，如果覺得winston有心殺，應該個樣係驚訝

但係佢明知支槍係攞嚟殺high table 嘅人
所以都算係背叛咗high table
個判官有句對白都係咁講

點解我見到三個都一樣deisgn

用書殺人果到睇到我好開心

下集鑄幣佬報仇隊㝝sofia孖狗
俄母同酒店報仇運JW同成隊軍隊去沙漠
一齊開無雙隊長老 啪啪啪
長老敗 拎番戒指
完

所以最後佢咪話自已pissed off,要反high table

乜撚嘢jw打個john字好難?

有啲人真係打多隻字都懶

早兩日睇見到德福MCL有得賣

佢好似話佢要繼續生存落去記住老婆

唔接任=生存空間都冇
長老講過 一係接任然後活係high table 下
一係就死係個到

Sophia 嗰個唔同色
但未用過係空就一定

睇緊個時覺得佢好哂子彈

Btw winston都有血印咩？睇緊個時唔覺有

可能人地癱瘓坐緊輪椅呢？

因為John殺個位Gianna係High Table成員

係因為佢明知john wick要黎去殺santino,而santino係high table成員

其實照咁既邏輯，羅馬間continental都係有份幫john wick殺Gianna,係咪又要受罰？

討論區係咁用架bo

羅馬間continental提供服務時都唔知John會殺咩人
但Morpheus幫John時已知Gianna被John殺咗

打鬥好爽 d狗好正
另外最尾都係唯一救大家既方法
唔覺係出賣

on99 乜撚jw 萬豪呀家陣

簡稱john咪得

Yeah

同非洲大草原上嘅咬春袋狗有得fight

睇唔睇4dx好

判官：we have an amry
winston：we have john wick

有D巴打認為Winston最後係出賣John , 咁就真係錯晒 , 如果Winston要出賣John , 根本就唔洗等到第3集 , 之前一直都大把機會賣佢 , 甚至連殺佢都既機會都大把 , 由始至終John & Winston都係真心朋友 , 大家都試過為對方而犯禁 , Winston比一個鐘John導致自己被high table收回權力 , say no後甚至被格殺勿論。而John返到去揀與Winston並肩作戰 , 再次接受被high table追殺 , 大家都曾經因為救對方/放過對方而令自己以身犯險 , 所以根本就唔存在出賣對方。

John Wick電影入面既世界觀係好講「Rule」呢樣野 , 入面既角色選擇違反規則 , 差唔多就等於要死。第1集係酒店追殺John既女殺手 , 因為犯規而被Winston直接擊殺。亦帶出點解第2集黑鬼同第3集日本仔一去到酒店範圍就要停止追殺John , 哪怕只係手到帶來既一擊就殺到 , 都一樣要停手。

再睇返第2集結尾 , Winston同John傾計果到 , 根本就表示左 , Winston要殺John , 一直都有大把機會 , 而且殺John係Winston當時要做既野 , 因為John犯酒店內殺人禁忌 , Winston要殺佢係理所當然。但Winston唔殺佢不特止 , 仲比時間佢走 , 亦心知呢個行為同樣係犯左禁 , 要出賣佢根本唔洗以身犯禁咁放佢走 , 一槍就解決晒所有問題。Winston係一直都幫John , 大家一直都係同一陣線 , 唔明點解會有人理解錯3最後Winston出賣John。第2集結尾兩個分別既時候一人叫一句大家個名兼眼神 , 簡直就係男人既浪漫 , 佢地點會出賣大家呢。

講返3最後既誤會係出自可能有人會理解為 , John要繼續生存 , 就要履行返佢對長老既承諾 , 即係擊殺Winston , 錯誤引申理解為Winston最後開槍為自保 , 先下手為強。但如果有睇晒3集 or 有留意佢地對白既細節 , 就知道佢地一直都係互相保護對方 , 一早就交左條命出黎。

我係John Wick電影既Fans , 所以好想大家多D交流John Wick既任何野
呢個系列電影真係好表達到果種男人的浪漫既Feel

He shot my dog!

又一次證明打狗真係要睇主人
同埋養狼狗唔咬春袋養想來做乜？

著咗新嘅防彈裝甲 最後刀槍不入扮中槍跌落街

Silat真係好賞心悅目
不過嗰兩個係印尼人
唔係印度人

幾緊湊,差唔多冇休息位
感覺上仲緊湊過end game

日本老大啫
佢d門生全部都係馬拉/印尼/賓

我睇完同你一樣諗法，但睇左其他巴打討論覺得其實可以有更多可能既延伸。

1.「要殺一早殺左」呢個睇法未必正確，原因在於winston 係adjudicator同佢講要佢退位後既反應，winston係非常驚訝，而且仲話自己忠心左幾十年，其實係反映左winston都估唔到hightable會因為佢放生john而影響自身。之前不斷幫john 所有野都係under the rules，但佢今次意識到原來break rules去幫john係危害到自身地位，所以唔可以話之前唔殺等如之後唔殺。

2. 講到去Winston係一個無條件為John犧牲自己既人我覺得唔合理，從目前為止應該都只帶出到Winston係一個欣賞John既人。再講，今集已經描寫左Winston係一個極度重視權力既人：為左重奪權力竟然夠膽試圖挑戰最高權力者，證明佢為左鞏固權力其實願意不惜一切。所以話願意為John放棄權力既男人浪漫，暫時講都未說得準。

3. 我自己睇法，其實Winston係極度欣賞John，否則都唔會放佢一個鐘同比marker佢。但佢留住John條命，其實只係當棋子，我估有兩個作用1. 食花生睇表演2. 將佢化作日後晉身hightable 既籌碼。

我覺得 最後Winston的確係唔想殺死John 所以冇爆頭，但未必因為男人既浪漫，而係作既老謀深算作下一步既棋子。

仲諗住做埋今集
點知又有下集

ww做法

現實所謂朋友都係互相利用關係啦 之前都幫過佢咁多次 最後Winston唔咁做 就個個都要死（我估係空彈嚟 重傷只係因為高處跌）
係最尾判官太醒發現無死到啫

結果都係狗痴嚟

老了

希望真係兩睇 只能等續集睇導演點講佢

其實都係人知常情 幫人都有個限度

今集冇pencil

奇洛李維斯其實係咪唔識做戲 冇乜表情

巴打所見略同

上面d巴打將件事諗得過於浪漫，3集落嚟睇到嘅 Winston同John嘅關係似前者賞識後者多過大家係朋友。 幫下手互望下講下對方個名就男人的浪漫咩

如蕉皮巴所言，之前唔殺不代表以後都不殺，關係係會隨情況而有變。以前和平兩者咪維持良好關係，到John落難，Winston個舉動似雪中送炭賣個人情，而唔係朋友之間嘅幫助。後來Winston先知自己嘅舉動為自己帶嚟咁大麻煩，又知道John 嚟殺佢，去到呢度Winston要諗嘅只有2點：

1) 說服John唔好殺佢。 有d巴打話喺玻璃屋Winston可以殺John，呢點係無視咗John嘅絕對武力，Winston有槍都唔會夠打

2) 嘗試化John為自己同High Table對抗談判嘅武力棋子。 Winston被革一事因John而起，利用返John解決都合理；加上John太強，係對抗High Table軍隊不可或缺嘅武力。

而且唔好忘記，殺死Winston係長老直接下嘅命令。Winston叫John唔好殺佢，一齊反High Table，而John答應個刻就代表John為Winston背叛咗High Table，係孤注一擲之舉，以後唯一嘅生路就係寄望於Winston嘅革命之上。
Winston反口話唔係想反抗High Table個下，其實已經等同出賣咗John，更遑論之後仲射John幾槍致墮樓。

我自己鍾意第2集
第2集John wick仲係活係呢個殺手集團下 依然仲可以用金幣買服務 有錢就做野唔會question你既行為 乾淨利落
大家殺手講合約精神 準時先開打 贏就拎錢 輸就賠命 規規矩矩有晒秩序 唔會出矛招 成個體制由上而下都好gentleman好講道義

今集真係純暴力

突擊死亡塔

Winston 其實就係一個老油條，一聽到個位要讓出黎個表情已經出賣左佢，同埋佢比支槍叫John wick 射佢但同時又遊說佢放佢一馬其實又係睇得出佢都係陰陰濕濕

我睇完個下其實都覺得係男人既浪漫，但事後諗返，套戲由第一集開始既鋪墊似乎唔係想帶出呢樣野。猶記得第一集，為John而死個個神槍手就真係男人既浪漫，但同Winston既人物塑造真係差天共地，唔會咁易比你睇得出佢係咩。
所以一切答案都要等下集，但起碼我覺得Winston一定唔想john wick死

笑撚死

係 呢條含家產話就話其實係想比John揀，但我觀察到既係，就算John wick係個man of focus 既人，當刻Winston 仲清楚過John wick自己點諗
玻璃房 一見面 Winston就講：但你仲猶豫緊
就知條濕鳩根本就運籌帷幄。我諗條仆街唯一估唔到既係hightable夠薑郁佢，以為自己大撚哂姐

講真 jw系列動作係有d生硬
但當係佢真實風格係咁就算

同埋有d被打趴喺度既卒仔好明顯等時間先湧出黎

想問high table點解會肯和談？ 其實佢繼續攻john wick都會頂唔住

咁樣做只會兩敗俱傷，john wick勁到日本仔加軍隊都搞掂埋，比我都怕啦，倒不如和談睇下點拆。

個世界d差佬好似唔撚理黑道d野
由鳩佢地

呢樣野就佢地世界觀問題，第一集佢殺屋企啲刺客，之後John wick比人投訴嘈音 ，個差佬開門見到死屍都話 you are working again? 跟手就走左，睇得出啲差佬都唔夠佢地黎，隻眼開隻眼閉，下一集應該會解釋多啲high table 啲野，到時睇下。

完全同意，我另一個角度都係咁睇件事，呢幾個觀點都認同。

因為當時Winston同判官講果句「就係因為果個鐘？」，都表現出驚訝個懲罰有需要咁大？呢點可能Winston都有少少計錯數，計錯左幫John既後果咁嚴重。所以同John係玻璃房傾計，某程度上都係想John助佢守住酒店一齊反枱，打到判官議和為止，重新拎返個權力。因為Winston深知John有咁既能力，話係利用又得，話動之以情要求佢還恩又得。

不過唔好忘記John出現係佢面前係因為要殺佢，而殺神呢個朵有幾堅大家都唔洗多講，所以John真係要殺Winston又唔見得話做唔到既。相信Winston亦了解佢唔係一個忘恩負義既人，所以之前先會咁幫佢。變相好多野係一環扣一環，個關係千絲萬縷。

最後，真係好難分得好清楚佢地關係到底係點，有時係友誼（話係欣賞又得），有時又係利用黎互相幫助，Winston有權力&資訊&資源，John有絕對既能力。套戲始終無交代佢地之前既交情到底去到幾深，就參照呢三集既表現，就咁睇起碼都唔淺，就算用黎互相利用都應該唔會去到賣左對方條命果隻。Winston做得40年、坐得呢D位，計謀一定高超有腦。

亦因爲呢個系列睇完可以咁多引申或者唔同既理解方法，D人物又塑造得有吸引力，令套野更多討論空間，期待第4集再講多d佢地其他人既關係。

唔知下集會唔會追殺長老拎返隻戒指
定最後果集先會講

就係以上呢樣野 , 先引申到咁多個唔同既理解 , John Wick好睇就好睇在除左槍戰武打 , 個故事同人物都好正。

有D野就係無畫出腸咁交代 , 留白左比你幻想 , 比你加自己既諗法落去 , 就係呢類戲既吸引之處。將武打槍戰片併合到個好既故事 , 而又平衡得到 , 真心唔多。

我理解Winston為一個鍾意權力 , 老謀深算 , 充滿智慧既人
但同時對John黎講 , 並唔係一個敵人 , 甚至係一個真心朋友 , 當然當中都會包含一D利益 , 利用。但至少唔會至John於死地。

我睇完第3集既感覺係 , Winston既老謀深算同重情義唔係非黑即白一定要2選1 , 而係並存。佢對John有一部份係情誼 , 有一部份係利用。我所指既男人的浪漫意思係 , 佢地識英雄重英雄 , 有互相幫忙既時候 , 到最後選擇並肩作戰 , 當中亦會因為人性私利去做返為自己而要做既野 , 咁先顯出人性化。

而John係三集入面都有好多人幫助同欣賞 , 佢係殺手界應該係有能力而且守規矩 , 所以先得到人尊重。呢個就要希望有前傳交代以前佢到底係一個點既人 , 點結下咁多因果。要了解係情誼定利用 , 都需要知道佢地之前發生過咩事 , 希望下一集又講多D新野出黎等大家又可以吹水。

上一集最後話黎邊個殺邊個

今集就去搵high table求饒

屌 越討論就越想佢出 好想睇下winston係想點 個導演根本唔會比佢三四集就停啦 仲有好多細節伏線可以出外傳

Btw 其實個黑人應該都係勁到仆街
同john wick一樣橫掃軍隊依然全身而退

我反而覺得Winston 推John 落街係唯一方法逼不得已 係賭一鋪博跌佢唔死 Winston知佢件suit made by technical lining 中彈唔會死 見判官前應該夾好丐幫幫主啲𡃁推佢走 唔係跌落街唔死都會比判官double check 個陣補多槍 同埋Winston 真係當john 好好朋友甚至親人咁 點會想佢死 上次john 洒店殺個賤人之後去廣場 個度幾十甚至成百人都係殺手 有心殺John 一定死 自己break rule 去比佢一個鐘去搵地方避/ 醫生

不過好仆街學Endgame 吊你一年胃囗

其實之前一路都覺得個黑人好型下，淨係講野已經好有性格

今集拎埋槍一齊打特種兵睇得出有料到，雖然我睇果時以為佢好易就會死

最搞笑係用普通槍打唔入，返入去嬲嬲地咁換D勁野個樣甲呀拿？我穿甲彈呀！

有得等都興奮，起碼知道有4先
幾驚佢鋪左伏線跟住話唔拍三部曲就完。

有無人可以解釋下2個日本仔，同日本大佬點解放咁多水俾john wick?

2日本仔個度仲要係明顯放水

Fans 呀嘛
砌磋

班友仔又話效忠high table要殺佢
但又唔聽話

cool 先係佢最大賣點

呃個機會同jw 過招
等於你br公司出trip 都係為左呃張機票

係咪都要殺
但想見多陣偶像先殺ok?
同偶像打係夢想,唔想咁快完

我懷疑日本仔根本就係John Wick Fans Club會長

矛盾只因心愛著~

我都覺動作方面失色，唔係拳拳到肉 好多都係靠後期音效， 同埋硬係覺得d 動作唔夠自然 有d 打交似係好採排完既動作， 即係你知道對手下一招係點 你做哂接招動作咁

我反而有其他睇法
日本仔成日話自己同佢係同一類人
但係佢咁嗜血好鬥
好明顯John wick 唔覺得自己似佢
最後唔好話佢有冇死到
我覺得佢話會追唔上 係個心態上追唔上
John 已經看破左 唔會再停留喺呢啲咁幼稚嘅嘢身上

由Winston去和談但無啦啦攞定支槍開始
我就覺得佢一開始已經打算靠John攞番間酒店再睇下有無需要就啪左佢
因為佢無可能射個判官
咁只可以係為John準備

今集有架仔...點解唔表演用玉子豆腐殺人

FUCKING PENCIL 已成經典

同架仔打到中間有個位架仔坐左係地 (其實已經打輸左)...John Wick咪將把刀轉左用刀背對住佢...好明顯係留手想唔殺佢...係個架仔要打落去渣ma...咁既然機會都比過...咪殺9佢lo

而個2個印尼仔...比John Wick打到訓地都無再反抗...咁咪禮尚往來留活口

利申: 個人見解

3個就屌...之前END GAME點計

咩之前
而家仲傾緊

今日終於睇咗，我諗焦點都係Winston係咪出賣John
我諗以佢兩個關係，未至於要對方死，起碼John一定唔會先
至於Winston，我覺得佢係出於欣賞多過當John朋友
幫佢當係賣個順水人情，但動搖到佢地位就唔得，所以見佢俾人革走個表情都好驚訝
而且有啲狗急跳牆，想攞返個位
同埋最重要係Santino兩姐弟死咗後，High Table紐約個位吉咗
又話自己效忠咗40年，睇得出佢有心更上一層樓
今次革走分分鐘借勢用John做談判籌碼，攞返個位先
下集話唔埋同John同丐幫聯手都唔定

其實見到佢射john嗰下真係呆左
明明頭兩集winston都幾錫john
好似當佢係仔咁

當然我都相信佢唔係真係想殺john
但john最想既其實就係退休
依家唔殺佢, 佢咪又係要繼續走佬繼續殺人
不過故事之後發展係點我地未知
希望唔係要john親手殺死winston啦

Butter!!!!!

Behind the scene

屌啦 John Wick 3個票房計錯數
得返9000萬

大家繼續支持套戲

Shootgun換彈好撚型

無睇到呢個消息

係幾型 但覺得呢d爭分奪秒既情景用shootgun好慢 子彈唔多 雖然殺傷力大 但成日要reload見佢有幾下都係搵支槍禁住入即刻入彈開槍

佢早期啲戲唔係咁

係講到拍下一集姐

但票房仆街之後唔拍嘅例子 多的是

Speed
Point break

好睇係好睇
但節奏好差
條女加狗打壞人同日本仔嗰段太長
日本仔搞笑感覺破壞埋個氣氛
早段睇得仲過癮

但緊張到手震

但細槍打唔入啲新甲

屈裝

睇見第一次出去以為食硬班兵，點知
屌，打唔入既
搞到要捉住個頭打頸，或者開面罩先殺到人

條女嗰part都ok 玩狗戰術幾新鮮
日本仔就真心長又重覆 睇得唔過癮

Winston 射john 落街之後黑人話well played sir

有冇人留意到Gotham個企鵝人做接電話生

有呀

但真係太多鏡頭比左個女明星
亦太重覆
日本仔嗰段亦爆太多玻璃

真彈嚟
但John套西裝係防彈
睇真啲會見到打中嗰下有火花

Winston真係要John死嘅爆頭啦
邊會專登幾槍都打身重要迫John跳樓
即場打死即場叫Adjudicator驗貨 搞掂

第一集嗰陣有解釋過
佢地個世界入面警察係知道呢個殺手underworld嘅存在
只要殺手唔係亂殺平民的話
警察同殺手係井水不犯河水

係喎唔記得咗

奇洛李維斯（Keanu Reeves）主演《殺神John Wick 3》（John Wick：Chapter 3 - Parabellum）激戰連場，當中奇洛李維斯演的John Wick與NBA費城76人的米約奴域（Boban Marjanovic）客串的殺手於紐約圖書館大戰一幕，是今集名場面之一，片中John Wick天繼鉛筆後，用書本做武器打對手KO。

本身也是動作指導的導演查德史達赫斯基（Chad Stahelski）透露，這場戲戲其實是向李小龍的《死亡遊戲》致敬。片中，手很大的米約奴域一手就能把奇洛的面掩蓋，重現《死亡遊戲》中的場面。

在《死亡遊戲》內，李小龍大戰身高2.18米的NBA名宿「天勾」渣巴（Kareem Abdul-Jabbar），是動作片迷公認的的經典對打之一。後來連成龍在《城市獵人》，也有一幕向李小龍大戰渣巴致敬。

至於今次《殺神John Wick 3》內，奇洛李維斯與米約奴域的武打場面，導演表示拍賣時有兩大難處。首先是選角方面，因奇洛本身也是6呎1高，擔心未必找到明顯比他高同時又合適的演員，幸好最後極愛NBA的監製提議邀請米約奴域客串，才得以成事。

其次，拍攝環境方面，這場戲安排在滿佈書架的圖書館，限制鏡頭及動作設計，然而導演刻意反其道而行：「我們會想『甚麼場景對殺神來說最艱辛？我們又能否處理到？』」

其實動作演員出身的查德史達赫斯基是香港動作片迷，在上集《殺神John Wick 2》的壓軸大戰，就是安排在鏡房內拍攝，就是向李小龍另一經典《龍爭虎鬥》致敬。

最後鏡房好拖戲，似切磋武藝多過決鬥

上集都有玩鏡房

今集個感覺係頭半好正
後半好似夾硬塞好多野落套戲到咁
D動作打鬥又唔夠上兩集咁爽

日本仔嗰到真係太長太煩
睇緊john瘋狂走佬同殺人, 個日本仔無啦啦係到搞笑
真係好出戲啊大佬
同埋講到佢咁想同john隻揪, 要親手殺死佢
又要派D細既係咁幫佢削血, 就算最後贏到都唔光彩啦屌

上兩集無論故仔定打鬥都好
個感覺都係乾淨利落D
雖然一黎上兩集D劇情位冇咁多
但最少唔會比到個感覺係專登塞D野落去咁
好似狗女打鬥好睇係好睇, 但好明顯真係專登加落去, 而唔係劇情需要
但如果要加狗女打鬥, 咁不如cut少少日本仔D戲, 最少個感覺順少少

洗咩諗到咁複雜
好似醫生咁交戲既姐,係你面前射到佢飛落街仲唔夠
之後聽到佢冇死,個樣都好輕鬆

家下連長老都出埋都預左殺曬佢地,跟住就可以真係退休
比戒指果下已經諗到仲唔係出下集拎番

第一集邊個位有講？
無乜印象

Sor應該話係第一集嗰陣兩個導演喺一個interview度咁講過

只要殺手唔係殺無辜嘅人 唔係殺警察
警察係唔會理
但大家都知大家咩事

真？

比槍人都要罰真係痴線
一句話唔知咪得

邊有得話唔知就走得

John Wick 呀
俾枝槍佢就走，一係就用鉛筆殺死我
你會點揀